佢地係咪交配緊？

唔係

同生共死